去澳門會唔會好似大陸狗咁CHECK電話？

如題就去澳門，會唔會一去不返？

會

堅定流啊

會睇，但係冇大陸抽查得咁密
主要都係揀後生

仆街就黎出香港境都領野